[揀女朋友] 樣貌 vs 身材

有樣貌 但典型港女ipad身材 例子有Ali
有波有蘿有腰 但個樣就爭d稱唔上靚 例子有Coffee

各位會點揀?

樣貌
身材

揀女友就Ali 炮友就coffee

好撚煩 日日都問 唔厭？

樣

3P咪得,你唔係做唔到啊